有無人痾尿畫到五次高音譜號

我個friend 飲完酒 畫到

唔知你噏乜鳩

五次高音譜號

畫左三次

冇圖

有朋友畫左11次

冇圖你話寫左交響曲都得㗎啦

上次痾夜尿痾到首歌, mark低咗再sd去星夢做cctvb主題曲